屌那星 點解要我地跑步師戴口罩???

我地跑步戴唔戴口罩關你咩事

不過，報道又指戶外做運動則可獲豁免。所有措施於本周三凌晨起實施。

唔知食煙計唔計呢?

你出pOST都幾濫㗎喎

食煙係帶氧運動

牙蓋有幾愛跑步 又燈

計唔計飲食

outdated la

好多兒登仔幫政府打壓我地尼古丁攝取師

燈撚左